# Projet 1 - JavaScript



## Objectif

Ceci est un projet de cours, fait en binome. L'objectif était en javascript de créer une BDdrive.
A ce moment de la formation, nous n'avions pas vu encore la communication avec une BDD, celle-ci est simulée par trois map en JS (albums.js, auteurs.js et series.js).
Pour la connection, une autre map fut crée (identifiants.js).